tg個admin 依家咩情況，有冇嘢可以幫到佢

夢見有個tg admin比狗擔走左，
有冇人識佢，有冇咩可以幫到手

一早通晒天 唔洗發夢

用小米仲要傻到開埋比隻狗

發開口夢話 咩都好啦，
呢個時候仲計住咁多點叫幫自己人呀 ，
冇佢開谷點會凝聚到大家，
宜家一個人受哂死，
佢用小米係蠢咗，開鎖果陣佢承受嘅壓力唔會比前線少囉
識佢嘅人記得要幫手就出聲！
但都要保護好自己！